菲傭舉報僱主毆打少主 5歲囝供詞矛盾母親脫罪

年輕媽媽涉嫌去年在家中毆打4歲兒子，菲傭疑看不過眼而報警，涉事媽媽被控一項虐兒罪。29歲被告莊靜思今於東區裁判法院否認控罪，由於男童口供前後有矛盾，控方決定不再進一步作出起訴，被告當場無罪釋放。
去年3月8日，菲傭報警稱僱主在灣仔富士屋住所內怒打少主，心感不安下報警，男童送院治理後，被發現其左側顳部頭皮有擦傷，同日出院。事發後6天，男童警方錄影記錄中供稱，被母親用膠碟打頭部，又被她用腳踢額頭及腹部。被告則在警誡下否認虐兒，但表示她曾不慎打到男童。據悉，男童過往一年仍與母親同住。
現時5歲的男童今日在庭上作供時推翻早前說法，指「是嫲嫲要我同警察講媽咪打我同踢我，如果唔系唔會見到媽咪，亦唔會俾我返屋企」。他又表示，當日惹母親生氣是由於沒有及時叫醒正在睡覺的母親，但母親沒有打他。
控方休庭商議片刻後，決定不作進一步起訴。裁判官表示，由於控方證人亦即男童的供詞前後矛盾，故認為他並非可靠證人。
裁判官又指，事發至今期間發生什麼事令男童改變供詞，法庭不願猜測，故無法定罪，惟勸喻被告教子需要耐性，「你喺成年人唔需要阿仔叫你起身」。

google個老母中文名會見到d 年代久遠既J圖
原來做左人地老母 仲要住半山

個老母好正
可能一到十六歲嗰一秒就受精

你d數學係體育老師教你既？

嘩我屌你老母篇新聞有5P字既喂

好想俾佢打

關數學咩事

富士？

係咪即係富士大廈？

竟然搵得返呢條mk妹

當年佢P圖P到9彩

mk妹真係咪做人老母

老母29歲 4歲仔

記得佢當年比高登仔恥笑

已經差唔多10年

more

2008 年 6 月 22 日 星期日 ( 251 天前 )
sigh..

我好唔想係呢到打野

次次有d咩唔好野都會黎呢到打哂出黎

係呀 貪呢到冇人睇 冇人知 但係咁又有乜野用

5千幾呀... 打左出黎係咪有錢收丫

岩岩今個月輪到我交租

我交完真係喊左出黎 唔好講笑

我唔明點解人人都可以開開心心玩

點解我考完哂試都仲要為錢煩 d人約我出去我都好想出呀

但係我冇錢出 我都唔知點推人地 唔通同人地講冇錢咩

身分証都唔見左幾個月 人人都問我點解唔申請返

唔通我又答佢地冇錢咩

我讀書讀得幾叻咁又點 又有咩用

出年留位費成3千蚊 我邊到有錢交呀

我都好唔想影bikini 舊年迫到冇哂錢走去影bikini

點知俾人post哂上網 我可以點呀

點解要係人地最低潮果陣踩多人地幾腳

我舊年都係為左交學費同埋幫老豆填數先走去影姐 我做錯d乜丫

有乜野可以做一日就有8千蚊 你又搵俾我睇下囉

係呀 我係好肥咁又點 又係我錯咩

而家我又冇錢喇 影都唔夠膽影呀 係咪又係我錯呀

我呀媽成日做完野返黎對住我喊 咁唔通又係佢錯咩

我唔可以睇住我呀媽四十幾歲仲要出黎做野 仲要成日擔心屋企唔夠錢用

我真係最怕佢問我夠唔夠錢洗

痴線 我差唔多成廿歲人喇 唔通仲問呀媽拎錢洗?

我由細到大都唔會開口問佢拎錢 而家咁大個 更加唔會

夠喇 莊靜思

唔可以再向壞果方面唸落去..

stand up please!!!!!

可能係最後一代既mk妹

其實佢都幾慘

個陣p圖界既超新星 又肥對腳又短 p到勁多人j

點睇得出好正

仲幾後生

我無記錯你都有J過

咁你記錯 我j開男人

富士屋差唔多要兩千萬一個單位

佢連FB生活照都P

我係佢d fd實笑9佢

佢捱咗咁耐窮 終於唔洗住公屋

哇3千幾日前

不經不覺已經變左老屎忽了

想當年係班房日日望出去都見到佢餵奶

讀緊書就要幫手交5千幾蚊租

好正

真係一覺唔覺留低D相係網絡到
十幾年都仲會有人搵到,睇到

受精炸喔 出人中出炸喔 食藥食到24歲呢可能

咁既身世有情緒問題都唔奇
但總算捱到出頭
好好珍惜啦

mk妹住到半山都係mk妹格

之前生完 po左張喂奶相
露曬對波出黎 啡色的
不過po左幾個字就del左

ching 慢慢J

留返比祖嚇突啦

呢張一碌到去果下真係笑撚左
咁快睇完

咁瘦好多，似以前p圖後個樣

從此生活無憂！

仆街我好似有印象
屌咁都有人記得

妨礙司法公正唔洗拉？

第一代mk妹 以前成日睇佢xanga啲p圖好好笑

呢個?

佢個仔都十幾歲
如果個仔上連登 見到個post 討論佢阿媽有幾索 會點諗

哇.....點解咁嫁

J埋一份

嫁個有錢人就變鳳凰
女人真係易

嘩屌考古post
依家先知係佢

佢個仔得5歲

連狗真係仆街黎 之前已經提過話copy 野時候會彈上去copy 唔到 到依家都未fix 陷家產

應該係 88年今年29歲

廿九歲點年青啊

睇嚟個奶奶唔鍾意MK妹

好想知佢點樣山雞變鳳凰

窮人生仔

咪就係

隻腳？

哈比人？

係咪真係果個

唔識教又要生